許多出版商在冠狀病毒最嚴重的時期變得更加精簡和久經沙場。 “我們正在招聘記者”:Insider Inc.在新加坡推出第三個全球新聞中心 
 其中包括來自米蘇拉塔的久經沙場的部隊。米蘇拉塔是巴沙加的家鄉，本身就是一個政治和軍事強國。 利比亞脆弱的和平能否經受住新的破裂? 2020年9月15日|Ozy 
 和韋少一樣，哈登也是31歲，儘管他的比賽對他的運動能力依賴要少得多。 休斯頓火箭隊的一切都應該擺在桌面上。 甚至詹姆斯·哈登的未來。 |克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年9月14日|FiveThirtyEight 
 韋少、哈登和戈登，在他們最純粹的狀態下，都是喜歡進攻籃下的頭下驅動者，而後兩者加上科文頓和塔克不能被單獨留在三分線後。 火箭的新首發陣容只是挖掘了其潛力的表面，邁克爾·皮納，2020年9月8日 
 這種甲蟲還可以通過它堅硬的翅膀下的氣穴在水下呼吸。 有些甲蟲可以被青蛙吃掉，然後從另一端走出來。喬納森·蘭伯特，2020年9月4日，學生科學新聞 
 如果米凱拉·沃特金斯或瑪西亞·蓋伊·哈登被提名出演被取消的《獎盃妻子》該有多好? 2014年艾美獎:誰會和誰應該被提名凱文·法倫，2014年7月9日 
 哈登和《週六夜現場》的前明星米凱拉·沃特金斯(Michaela Watkins)從很容易成為前妻的人身上挖掘出微妙的才華clichés。 這5個“泡沫上”的電視節目不應該被取消|凱文法倫| 2014年4月9日|每日野獸 
 與此同時，預計態度將變得強硬——國家將繼續陷入僵局。 手榴彈襲擊曼谷市中心|Lennox Samuels | 2014年1月19日|DAILY BEAST 
 這一季這部劇真的是在時間上來回跳躍，閃回到了與Marcia Gay Harden的仲裁場景。 Jeff Daniels在《新聞編輯室》最具爆炸性的一集|Marlow Stern | 2013年8月26日|DAILY BEAST 
 法倫:這個演員陣容是如此的有才華——惠特福德，哈登，沃特金斯——我以為阿克曼會淹死在這裡。 秋冬電視預告:2013 - 14年度新劇快速判斷|Jace Lacob, Kevin Fallon | 2013年7月16日|DAILY BEAST 
 這孩子一開始變硬，她就不再像關心一塊木頭一樣關心他了。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 一個真正的革命家是否需要做好準備，使他的神經變得鋼鐵，使他的身體變得堅硬? 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 因此，他把護士們打發走了，並努力使自己預先堅強起來，以應付可能發生的一切。 nabb |Alphonse Daudet 
 你看，我的孩子，人的骨骼是易碎的——我要使它們堅硬起來，但要像鋼鐵一樣柔軟。 Balsamo，魔術師|大仲馬 
 珊瑚礁滑車已經準備好把耳環拉下來，但微風轉向東北偏東，並沒有變硬。 遊艇第2卷|各種各樣。